【武漢肺炎】華航即日起取消106班來往港台航班

內地新型冠狀病毒確診個案破2萬，死亡更增至426人，包括1名香港人，台灣加強防範疫情，周五起禁止14日內曾入境或居住大陸的外籍人士進入台灣，但不包括港澳及過境人士；中華航空即日起至本月23日，取消106班來往香港及台灣航班，涉及航班、退票及改期詳情，請參閱華航網站。台灣虎航亦即日起至本月26日取消52班來往澳門及台灣航班。

係咪準備禁埋香港人喇
台灣人有小英真係好幸福

長榮唔知會唔會跟

取消晒2月港澳大陸機啦

4月唔知仲點!

唔係咁精神下嘛 屌
無得翻鄉下了

我3月要去
冇了冇了
但安全要緊